90 00後上位後就係港獨之時

而家返工只不過係默默等待呢一刻

好期待